周庭搞到ARASHI櫻井翔 喺大陸被一定程度屏蔽了

香港popo 除良安暴

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔關周庭事喎⋯
佢成個環節講緊香港最後黎個分析
唔好神化啦
利申 琴晚live睇住

係講香港問題囉

起條題想多啲人知啫

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

newszero有片未

永瀨廉世界第一 巴打放咗啦
日本電視台 星期一
News Zero

TBS 星期一
NEWS23

NHK 星期二
NHK クローズアップ現代＋

哇 同地獄鬼國真係有時差
佢哋覺得我地傷害左翔哥哥 好撚想嘔
成地都係玻璃碎啦
zz=智障 gd=港獨 gc=高潮
佢哋話自己好自由 但係連呢啲字都要縮寫

一堆護旗手要保護自己偶像：

收皮

撐櫻井翔女友